拜登擬破天荒讓黑人執掌CIA 心水人選是資深特工 曾任美駐非洲情報分部長官

美國總統推定當選人拜登近期陸續公佈內閣班子人選，中央情報局（CIA）局長之位誰屬成為其中一個焦點。霍士新聞引述知情人士指，拜登有意提拔退休CIA特工布洛克爾（Darrell M. Blocker）出任，倘若成事，他將成為美國史上首名黑人CIA局長。

黑人優先算唔算種族歧視

Nick Fury 咩屌你老母

白人表示腳軟

美國吳三桂

拜登做乜撚呀 駛唔駛將D職位除4份 要 黑人白人棕人黃人 各佔4分1 之後要3分1 男人 3 分1女人 3分1變性人咁

分豬肉啫

仲差blm同lgbt 未分豬肉喎 點計先

天能？

行政經驗咁弱點做副手要好強大

歧視亞洲人

過左12月再講

唔出奇

真係當選先再講啦

收皮啦都就黎坐監仲搞咁多無謂野

差啲以為係復仇者聯盟嗰個單眼佬

應該係要選
有亞洲(特別中國)，歐洲經驗 甚至你話中東都好

你選個非洲經驗

為左宣揚反歧視
專登乜都用黑人
公平都搞到唔公平

依家呢個國際環境

選個最多非洲經驗的CIA局長

大家唔應該針對個黑人
我懷疑俾拜登推薦嗰個人都心諗：唔撚係呀嗎？總統你有冇諗清楚而家咩環境？

你主打 meddle east &Asia Pacific 搵個撈開非州嘅揸旗 good time weak man weak man bad time

黑人出哂名低智商喎

支支係非洲勢力龐大，想同佢鬥過搵有前線經驗嘅人會好啲